為甚麼魚喜歡在水中發出Blue Blue Blue的聲音？

真心一問

吾非魚 焉知魚blue blue blue?

因為個海係藍色

唔識咁你答乜尻嘴

惡撚到呢

因為條魚有睇藍海傳說

咁湖咪 溺溺溺
魚缸咪 飛樹廳 飛樹廳

點解呀？